新手想玩攝影打算買fujifilm

個人想要輕身
睇中咗t30 有d over budget 但部機好似唔錯
mon有得上下反我覺得好重要 另外會拍片
如果要5000蚊左右 有無其他機推介？

X-E3

xt20

我就係鍾意有種富士缺撼美

要夜晚拍片就唔好 FUJI

咁你地推介邊部

Gfx50r

你有無錢買鏡先
留意機身唔連鏡

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

5K鬼買到

新手買rx100m7 練好功能鍵 識手動曝光先買大機啦

因為拎大機真烏幾麻煩

#真係

走啦SONY死咸蟲
去教你班SONY友影咸相啦

英國日本香港都唔要你呀！

US$

做人都麻煩

X-e3點睇

小弟用a6400覺得幾好用

如果只係映相拍片 考慮下 sony a6400
只映相買Fuji xt30

平價Canon 考慮M50

我以前ive 學過用canon 500d 算唔算可以掂大機

有諗過但好似幾貴

😂用canon m3 玩左兩年。 一般般影相已好夠用。

我本身都係A7iii
近排入多左部xe3+35f2 街拍

xe3同級來講應該最平了！？

xt30 啦

而家kit set $5k幾咋

官方價？

搵日去cwb試下機先

推X-E3

利:諗住買

拍片咁麻煩你又拍

帶咁多機鏡咁麻煩又帶

好撚多人買完部機嚴麻煩執箱
人地新手丫

X-E3係同X-T20同級
X-T30係new generation 嚟

pish

xe3 或者 xt20
spec 差別唔大
如果要上下mon就xt20，xe3冇

xe3起碼同xt2同一粒sensor, 同埋講緊個價錢
xe3 body先3400左右
我都知xt30 new generation既，但價錢唔係差少少

係呀 x30太貴啦 個差價都可能買多枝鏡

3100有找啦，但好奇點解黑色貴啲

好難咩

柒頭貓年紀大
手震腳震好難嫁
唔好蝦d呀伯

指定零售商有額外保
其他都有1年保

當年第一部fujifilm係X E2S
用左2,3年 先再搵XT30

原因係妹想部相機

依句岩

價錢無反之中算係咁

SONY要來影咸相之嘛
唔洗保都冇問題

SONY真係影叫雞做愛相專用牌子
夢想入英籍含撚sir實證

岩岩去渣過實機
xe3 重量手感都好似膠膠地
都係xt30 perfect

最緊要D制岩自己感覺

垃圾SONY唔洗保
橫掂都係拎去影做愛相
一拎SONY 女女即刻漏汁
SONY實在係最適合死老坑死龍友用

你睇下 #71341 含SIR就知

係呀 個joystick 又好用 又有得上下反mon
而家諗緊第一枝鏡買1855 定23f2 先